對住佢無從入手，好心UP

之前公司男同事突然間拖我隻手，其實自己對佢都幾大好感，幾日後見翻大家當無事發生。講野唔多過五句，say hi佢有耳仔紅。好想可以有發展，唔知可以點做 求指點

腿張開

死毒撚，拖完又要扮冇事

始終佢都有佢既顧慮， 公司搞gay會影響形象既又

G咩

我係女，同佢講野超尷，我唔係唔想

你如果鍾意佢又頂唔順咪主動囉

我係女 點解會諗到gay

直接問佢到底想點樣

有諗過當面問翻佢嗰一日做嘅事會唔會唔好

男會鐘意直接？

點會唔好
件事點都要解決
定你想冇答案一世就咁唔講嘢算？

上連登，勿認真

佢唔講 都係想你主動講番件事姐 毒撚真可怕

最後個句無得頂。。啱 點解可以做咗唔負責 ，我連點解都唔知

有咩理由要條女主動翻

岩阿 生命沒那麼多時間給你演内心戲 愛他就直接。。。。

唔講你就慢慢等佢啦下

唉有無其他方法，好怕羞

妳之前有冇拍拖？先唔好陰謀論條仔，妳肯定之後如果發展順利妳接受到另一半咁被動？

我都想，但太直接就可能會破壞咗

插爆佢屎眼

睇下佢仲敢唔敢

我拍過兩次
佢對其他女同事好自然相處，傾好多計，對我就大家都尷尷尬尬 覺得平時勁少交流，佢對我有好感先拖我，但佢唔知我對佢都有

挽撚完

咁佢咩情況拖妳先？

兩個人係好細空間既時間，突然就

之前聽過有朋友又係一野拖落個女仔到 個女仔冇咩反應於是個男仔行咗陣就放開手

直到過咗排坐定定既時候乘機又拖一次 個女仔先問佢其實做咩

其實都唔一定要變成完全係你主動呀 咪問佢一句 其實做咩上次要拖住我 踢佢一踢等佢答啦 如果問都唔識表達/表白 咁你睇定啲先啦佢未必值得你要

事關唔好睇上面好多巴打講到佢係毒拎咁 實際上毒拎都可以係個大男人毒拎 佢覺得一下子拖落黎man啲同成件事順理成章都唔奇架 咁易得手遲啲好易俾人糟質

希望各位認真幫幫我 有咩可以令佢講返或者我做咩佢會想主動

問番佢囉 認同上面位巴打

多謝巴打 btw各位佢唔係毒撚係靚仔㴝

靚仔怕醜係靦腆 毒拎怕醜係毒

成件事有小小怪，佢係怕羞仔就唔會同其他女同事有傾有講，妳話佢係對妳有好感所以先尷尬但佢又會主動拖妳手 ，咁係拖妳果下妳甩開定點先，如果冇佢之後又扮冇嘢？會唔會妳比咗signal佢妳唔想拖所以佢覺得冇行自己收皮？

毒拎比啲自信自己就可以改變

最怕佢係老手

我同佢講唔好咁啦 之後佢就話好啦咁慢慢

我都有諗過，而我就係沉船既on9仔

屌你老母，放低佢啦，臭西 狗公 仆街 玩尻你咋on9，以為人地真係想同你一生一世咩？唔好咁撚蠢啦

佢咁答妳我諗個男嘅都唔係咁單純，唔係潑冷水不過自己睇路啦絲打

唔on9, 當局者迷啫

食硬你 坐定粒六等你自己傻下傻下亂諗

係，似食家，有心拍拖嘅一定唔會講

但點解幾日都無動靜？

慢慢唔可以解相處上？

我覺得係你話唔好咁 佢覺得你拒絕佢
到而加先變到尷尷尬尬咁
如果你係鍾意佢就俾啲Signal人啦

妳要咁解讀我冇異議嘅，唔啱聽都係講多句啦，妳中咗果頭落去佢講乜妳都會幫佢解釋到，不過我以一個男人嘅角度去睇就話妳聽佢似係食家囉

你咁講完更sad 我應該點做唔明顯唔使比同事知道講是非？

明白。。有無野可以試探到佢係真心定想做食家

其實佢話好啦咁慢慢連表白/道歉/解釋都冇都已經有問題，如果佢係毒撚唔會同其他女有傾有講，咁我暫時只睇到兩個可能性，一係佢個人極小朋友+自我中心，一係就食家，絲我唔知妳咩質素，不過唔想見妳有機會比人玩唔出聲時

妳一係試下keep住當佢透明，睇下佢會唔會有咩行動囉

若無其事 内心好撚驚

總之自己小心d啦，如果佢係真心想同妳拍拖嘅點都會有表示嘅，如果佢不了了之轉移目標嘅冇咗都唔須要可惜啦